大c，轉口風話買得,就劈劈劈

有殺無陪咁